屌你admin入黎

你地唔洗訓教?
見到你地凌晨3點post你地又秒回
朝早又秒回
管理還管理
都要休息下訓下

訓啦

屌你休息下啦

痴撚線

又秒入

抖下啦